=== 优享 ===
Contributors: moyu
Tags: social share, china, weixin, weibo, sina, qq
Requires at least: 3.6
Tested up to: 4.2.3
Stable tag: 1.1.0

追求最佳用户体验的社交分享插件，为你的博客提供大多数国内社交平台内容分享功能。

== Description ==

ushare is a social share plugin with flat design, it supports most social networks.(优享是针对中国国内的一款社交分享插件，采用简约的扁平化设计风格，并支持常用的社交分享网络。)

== Installation ==

1. 上传到 /wp-content/plugins/ 目录
2. 在后台插件菜单激活该插件
3. 在后台 设置>优享配置 页面设置插件选项

== Changelog ==

= 1.1.0 =
* 免费开源优享插件
* 2015/08/03 - 1.1.0 发布

= 1.0.2 =
* 联系按钮样式修正
* 新浪微博无法@相关用户BUG修复
* 2015/05/21 - 1.0.1 发布

= 1.0.1 =
* 新增侧栏联系我们弹窗按钮
* 新增侧栏返回至顶部快捷按钮
* 修复文章正文布局样式问题
* 2015/05/03 - 1.0.1 发布

= 1.0.0 =
* 2015/05/02 - 1.0.0 版本正式发布